@BOOK{CODE_DNA,
title={Генетический код [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://sbio.info/page.php?id=10808} (Дата обращения 12.02.2014).},
}
@BOOK{MICROB,
title={ФКУЗ РосНИПЧИ "Микроб" Роспотребнадзора:: Государственная коллекция патогенных бактерий [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://microbe.ru/gos_kol/} (Дата обращения 05.05.2015).},
}
@BOOK{NON_PATHOGEN,
title={Коллекция культур микроорганизмов ГНУ ВНИИCM [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.arriam.spb.ru/eng/lab10/docs/Catalog2010.pdf} (Дата обращения 05.05.2015).},
}
@BOOK{PAT,
title={Классификация патогенности [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/1381560} (Дата обращения 15.10.2014).},
}
@BOOK{banks_dna,
title={Банки нуклеотидных последовательностей [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.nsu.ru/education/i4biol/db/seq/globseqdb.html} (Дата обращения 12.02.2015).},
}
@BOOK{NCBI,
title={The National Center for Biotechnology Information advances science and
health by providing access to biomedical and genomic information [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.ncbi.nlm.nih.gov} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{EMBL,
title={European Nucleotide Archive < EMBL-EBI [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.ebi.ac.uk/ena} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{KEGG,
title={KEGG: Kyoto Encyclopedia of Genes and Genomes [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.genome.jp/kegg/} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{UniProt,
title={UniProt [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://www.uniprot.org/} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{Pfam,
title={The Pfam database [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://pfam.xfam.org/} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{geneontology,
title={Gene Ontology Consortium [{Э}лектронный ресурс]},
note={URL:~\url{http://geneontology.org/} (Дата обращения 30.04.2015).},
}
@BOOK{T2008,
  author       = {\cyr\CYRT\cyrv\cyre\cyrr\cyrd\cyro\cyrh\cyrl\cyre\cyrb\cyro\cyrv\ \CYRV.\CYRA.},
  title        = {Геометрические образы законов функционирования автоматов},
  publisher    = {Научная книга},
  address      = {Саратов},
  year         = {2008},
  language     = {russian},
}
@BOOK{TE,
  author       = {\cyr\CYRT\cyrv\cyre\cyrr\cyrd\cyro\cyrh\cyrl\cyre\cyrb\cyro\cyrv\ \CYRV.\CYRA. \cyr\CYRE\cyrp\cyri\cyrf\cyra\cyrn\cyro\cyrv\ \CYRA.\CYRS.},
  title        = {Представление автоматных отображений геометрическими
  структурами},
  publisher    = {Наука},
  address      = {Саратов},
  year         = {2013},
  language     = {russian},
}
@BOOK{T_STAT_2005,
  author       = {\cyr\CYRT\cyrv\cyre\cyrr\cyrd\cyro\cyrh\cyrl\cyre\cyrb\cyro\cyrv\ \CYRV.\CYRA.},
  title        = {Геометрические образы конечных детерминированных автоматов},
  publisher    = {Известия Саратовского университета},
  address      = {Саратов},
  year         = {2005},
  language     = {russian},
}
